恆生銀行app個指紋識別係咪無左？

恆生銀行app個指紋識別係咪無左？
Update 完無左

我仲有

你更新完跟住啲步驟做啦

已有，謝！